呢幅相影得超好，好有熟悉嘅感覺。

好似去返中學雞時初戀嘅感覺，我結婚時一定要搵佢地影。

perfect match

打手？

都唔知你做乜

睇嚟你都係適合彈人多啲

彈人又比人話我偏激，讚人又比人話。
你地想我點呀。

雖然我都忍唔住劣評自己個post， 但你地唔好成日話我啦。

咁你有無d真係好嘢share下 留名學嘢

你地當我曲線啦，唔好插得咁大力好冇。